Заданеи1:
класс Driver лучше переименовать в BasePage т.к мы описываем общее поведение для всех страниц
driver = webdriver.Chrome(ChromeDriverManager().install())

Это лучше делать в main.py

driver = webdriver.Chrome(ChromeDriverManager().install())

common_header = CommonHeader(driver)
product_page = ProductPage(driver)

В целом круто

category = self.find_element(category_locator)
self.click(category)

Очень много где повторяется find_element и потом клик.
Мы можем сделать так, чтобы вызывать только клик?